約女網友中環Sevva食晚餐 埋單用普通信用卡會否失禮?

話哂嗰度係好多金融才俊聚集嘅地方
個個都身光頸靚 出手闊綽
隨時都有女埋身嘅高富師

食完叫個waiter入廁所埋單咪得

我得紅色恆生ENJOY卡

識俾一定俾現金 用銀仔俾就最威威

港大卡

你驚唔夠credit碌好過啦

俾美金

我紅色ENJOY卡有$5000credit
實夠喇

現金一張一張咁數比佢

係預先入錢去餐廳戶口，食完拍吓個籮柚就走人㗎...

比銀仔 慢慢數